大古企跳係咪有史以來最大既撚狗post?

新開ac 話唔想比人知位子但一直同人講自己係邊
跳左7個鐘 從來冇人見過佢

我寧願係

完全冇人見過呢條友

跳樓講衝動 佢跳左7個鐘仲會有勇氣跳？不過好彩新ac黎唔跳最多咪唔用個ac 第時想跳就再開多個ac

已證實係撚狗post

首先第一張 下邊時間寫2:51 左上時間2:52 可以判斷到係jj自己張圖

加上樓主3:36先收到msg冇可能係2:52 cut到圖 同一部手機2個ac出post撚狗

總結 一部手機2個帳號

呢單係fake嘅話會膠化埋之前三個烈士同之後真係有心尋死嘅烈士
枉有人話咩救得一個得一個
如果日日都有人咁走出來話去死你出得去救得幾多日

總結：樓主證實 有JJ的女人=Andy=JJ
但唔知係咪撚狗 唔知係咪真係跳

希望大家吸取教訓

成班on9比人呃左又唔肯認